\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Das Feuer steigt}
\index[vw]{Autoren!Chrisoph Kosmehl! Das Feuer steigt}
\index[vw]{Autoren!koschi!Das Feuer steigt}

\beginsong{Das Feuer steigt}[]
\beginverse 
1. D\chord{a}as Feuer st\chord{C}eigt, ein L\chord{G}ied ist erw\chord{a}acht,
der Klang der F\chord{F}erne trägt uns f\chord{E}ort.
Die Melod\chord{C}ie hat ein F\chord{G}arbenmeer erd\chord{a}acht,
ihr Singen gr\chord{E}üßt von diesem \chord{a}Ort.
\endverse

\beginchorus
Ref: Es ist die St\chord{C}unde zwischen F\chord{F}ahrt und Schl\chord{a}af,
die unsere H\chord{F}erzen \chord{a}eint.
In ihr Geh\chord{G}eimnis eingew\chord{E}eiht
wird, der ihr l\chord{C}ausch\chord{E}en d\chord{a}arf.
\endchorus

\beginverse
2. D^as Feuer st^eigt, Gesch^ichten sind erw^acht,
das Zauberfl^üstern einer F^ee.
ein kleiner Tr^oll tanz im N^ebel, schattens^acht,
und mischt uns Bl^üten in den T^ee.
\endverse

\beginverse
3. D^as Feuer st^eigt, die N^acht ist erw^acht,
der Tag legt l^eise sich zur R^uh.
Was wir getr^äumt, gek^ämpft und gel^acht,
deckt nun das D^unkel um uns zu.
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: koschi (Christoph Kosmehl), Heliand Pfadfinderschaft, 2012
Weise: koschi und Elsa Scheuring, Pfadfinderbund Weltenbummler, 2012
LI: 54
\end{angaben}